咁多區街坊，真係得北角最垃圾

區區街坊都可以屌走d狗，得北角堆垃圾d狗黎到仲歡呼

北角冇公屋，8成福建幫

上山嗰班友係離地撚

深藍區就係有呢個問題...柴灣去到北角都好似係偏藍....

猛咁話d記者係黑社會，仲想郁手打記者

唔緊要，結論係畀人收咗皮

炮台山一街之隔，就高質到仆街，啱啱先屌走d狗

西環福建撚大本營